冰島依d垃圾波仲有無人吹奏?

仲衰撚過04希臘
成隊垃圾

亞軍庭連呢隊垃圾波都嬴唔到

咁既垃圾波, 應該比返本地球迷撐
死港豬咪撚再扮有taste捧埋d熱血小國啦

見堆忽然球迷係咁吹奏
即刻想佢比大炒出局

亞軍廷仲垃圾啦 枉稱美欺球王 12碼都射唔入

班撚樣傻西連冰島11條友英文全名都唔撚識串

直播咗俾狗顏射未？

我岩岩屌左你老母

冰島贏就成班吹奏
尼日利亞就無人吹奏

樓主快d走 頂到我頂住
班10幾年冰島迷衝緊入黎

就憑你呢隻芝娃娃條芝士腸？

Moses好廢

死守足球收皮啦

助攻都廢

即係你老母做雞做到紅隧西?

你Up乜9

d人又唔識，踢得又唔好睇。想捧冷門野不如捧尼日利亞

真係睇住佢地下半場上力，力架傳控係有啲料到

你話我馬後炮都都要講
一直都唔識欣賞冰島有啲咩值得讚揚嘅地方
班友仔都唔係有爭勝嘅心 純粹係諗住刀仔鋸大樹和到就打飛機「導演都撲出美斯嘅十二碼」
我明白資源有限係要睇餸食飯 但係視野唔應該咁狹窄囉 人口咁少踢得入世界盃固然抵讚 但我唔覺得呢種輸少當贏嘅精神值得吹奏得咁誇張
C朗之前歐國盃串尻冰島 話差d以為冰島贏了歐國盃 其實真係講得冇錯 成班傻閪喺度打飛機打到痴咗線 踢得比賽就要諗住贏啦 永遠帶住個光環踢波 有乜意思

希望導演同工人快d返冰島開工
佢地要搵食的

又抵讚又唔打得飛機咁應該要點？

利申：歐國盃開始留意佢地，之後因為captv條片睇到好感動 雖然有啲膠...但真係幾鍾意呢個國家好想親身去見識下

講返波...上場對亞軍廷真心踢得好
今場上半場仲幾好表現...但下半場比人地打快攻就收晒皮真係屎波嘅
爭勝心的確好似你話齋唔夠強
但仍然繼續為underdog加油

今年d熱門個個颓哂。對冷門有期望好正常啫

踢愛華頓班友都要返工廠揾食
英超人工仲低過垃垃

冰島輸波 香港人仲緊張過冰島人

你都識講睇餸食飯
人腳就係咁多
對住強隊唔通同你對攻咩
戰術上一定主守，你有本事咪攻囉
當全世界以為你會輸
和波於某種意義黎講已經係贏